[
    {
        "randomId": 605
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera igisumba ngari",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ururo mu mateke",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akato mu kiyaga",
            "correct_answer": "Ururo mu mateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igiti kiguye i Nyanza tugikwirwa amashami twese",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Umwumbati",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"bambari\", kati \"ba!\"",
            "option_1": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Agatonyanga ku kigega",
            "correct_answer": "Agatonyanga ku kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hepfo zirabyina urungora",
            "option_1": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kabudugu",
            "option_1": "Amahururu y'ababi",
            "option_2": "Akadiho k'imbwa",
            "option_3": "Amafuni mu rukoro",
            "option_4": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Akadiho k'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mutamu irarenze n'iyayo",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_3": "Insitare",
            "option_4": "Isha mu mukenke",
            "correct_answer": "Isha mu mukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Yatangiye kubaho ari umwe kugeza n'ubu akiriho Ari umwe",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Wikoza hasi wikoza hejuru ntuzabona ishinya ya Dede",
            "option_1": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_2": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_3": "Umutsima n'inyama",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira twese",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_3": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_4": "Agatonyanga ku kigega",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mvuye ikuzimu nkinze ingabo imwe",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    }
]